[IOS/AN][日服]碧藍航線 新世代艦娘驚？

附上wiki:
(殘體字注意）

巴哈新手教學：

玩法同第一艦娘好唔同。依隻要自己避招同放技瞄準。養成都係一樣唔洗點課金都可以組到好勁既隊

我玩緊サモア ser
歡迎討論

IOS : [url]App名: アズールレーン、デベロッパ: Yostar, Inc.
AN :

新手留名
岩岩新開左ac
等放工慢慢研究

橫須賀

橫須賀好似好啲
サモア爆左ser

如果大家新玩不如入ルルイエ

連登好似無咩人氣？
舊登果邊反而幾多人玩

入左最新個ser
已經出左隻ssr費事再轉

Ssr 唔難有 除非活動果啲
同埋好多偽ssr

唔係好明點玩

造廿幾次得一隻

你玩耐啲就會有一堆ssr架啦

睇左新手教學未

538460089

舞鶴

用送個啲石買左愛若個skin 好好j

中國服無晒泳衣

玩左陣已經想課

你地玩咩ser?
好似好散咁大家

我都舞鶴
收工加你先

入唔到舞鶴了

開局應該做啲咩,建唔建造好

巴打好遲玩？
我都係早兩日先入坑

人物同裝備排行表

日服仲未更新晒

係咁建就啱嫁啦 1500蚊嗰個

我玩左陣中國服
琴日先轉黎日服

承你貴言

有無巴絲偽ルルイエser玩緊？

岩岩抽中光輝

突破得太開心
一隊用成40油
加上之前冇睇清楚
出委託用左我幾千油
依家冇哂油

538569535

舞鶴

個個都舞鶴
入唔到阿

前幾日玩

唔好突破阿巴打
突左要用好多油嫁
除非你拎黎打pvp
如果唔係打主線既話唔洗突破都夠打嫁

依加入唔到了

舞鶴玩左2日

好似話個server高負荷暫停開新ACC
唔知幾耐先開得返

應該有排
其實我唔係好明點解都分ser

最開頭有無話撳大型艦定特型艦好啲

最好特 如果有錢

咩啊，特同大一樣錢架喎

係啵 自膠

我撳特型艦整航母

開頭5飛，仲有Cleveland同Elizabeth

係唔係所有艦都建造到出黎?

第一日玩手機game咩

之前有幾隻期間限定,愛宕,吸血鬼之類
錯過左暫時無得整
我期間限定過左先發現e隻game

咁新玩應該起邊隻船 大定特

愛宕

我頭先就每邊撳幾下(好似2下大3下特)
睇節奏榜感覺兩邊有用嘅差唔多

巴哈E篇文可以參考
整大果隻使用上門檻較低

高雄

想打3-2支紫炮用打到主力都5~60lv都係得4/10

呢邊終於有人開

玩左兩日終於有人開PO

係 我都係連登等左好耐都無人開
忍唔住自己開

唔小心突左獨角獸

唔洗課金既GAME

雖然唔洗課 但你會忍唔到

喪玩左兩日前衛都叫ok
Btw 我想要愛宕

我都想要阿

玩左4日 2隻金
每日淨係解日任先做船

嘩屌係咁出貨有啲驚

泳裝愛宕

愛宕仲有得賭咩

星期日開ac個時個首抽
個時活動未完

咁多種艦好難分
點解我啲後排戰艦唔識打人? 得招技出

後排剩係可以咁樣支援(好似係)

艦種你玩多陣就會慣架啦

pvp&打王 我會推薦 加賀+赤城+企業 貝爾法斯特+克里夫蘭+小天鵝(改)/波特蘭(改)/埃爾德里奇

推圖道中就後排 胡德 光輝 明石 獨角獸 前排 菲尼克斯搭2隻隨意T1,T2就可以

大家都係玩舞鶴？

同你同ser

日版泳裝H好多

3-2枝紫炮打到9/10後開箱開到

其實隻GAME加FD有咩用姐?

同埋個大艦隊有咩用

類似公會既野 好似係

我想問演習可唔可以skip戰鬥
時間又長，兩邊又都係ai，逼我睇幾分鐘為乜

冇

大艦隊暫時冇乜用 只係得個留言板同埋比歐洲人曬命或者非洲人曬黑(聖地亞哥*N)

之後會有個叫模擬戰既10連PVP關卡 加fd就可以用人地隻秘書艦

好多ser 新手入咩ser好

好弱智...
好心播片唔比skip都比人加速啦，佢打一場又耐

最無聊係打完前排之後仲要睇住佢地打對面3隻企定定比你打嘅後排

選D低戰力打 好快姐

打最左邊會高分少少 打到一半唔對路可以跳走(日服唔知係咪一樣)

跳左會點，無經?計唔計打左?

連登似多人係舞鶴

3隻後排企係度比人打都可以唔中雷，笑死

終於！

舞鶴爆左啦 死心啦

會回帶去返同未打前一樣

岩岩手多ALL IN建造,中左胡德

酸，好想要胡德

依家一夠就賭

仆街 唔洗開vpn賭艦好似好易上癮

又要做5毛

玩住等FGO更新

除左一開波隻蘿莉之外
其他角色個樣都麻麻地

依家down

神父都玩

冇野做諗住玩下
不過好on9 用數據唔比down超過150mb
聽日翻公司用Wi-Fidown算

一齊玩啦神父

佐世保

有隻叫吸血鬼既小蘿莉 巴打啱唔啱?

唔課有冇機會7日內執到80個勳章換隻ssr
定係keep住轉人

你地有無課120yen拎sara

有呀 你做多D派遣任可以博佢出D膠任咪可以係咁建造 建造左D廢既SR咪拎去賣咁咪可以換到隻80勳SSR
keep住轉人

不了 sr吾值錢

之前課泳衣順便拎埋

日同強國服無分開？

2-3 2-4已經好多野撈

有分開呀

3-4有排你撈呀 2隻ssr

你點課

太遙遠啦，咁快諗都無用

遠征幾日賭下船算😭

Itunes卡

加油

幫手推
成班手足係舞鶴ser

4-3 全滅唔到

其實咩叫撈？ 同埋巴哈話刷1-4打聲望係咩嚟？

冇嘢了 原來係架船黎

爆哂
入左舞鶴左邊個個算

main 到3 點無野做添
晏啲繼續肝

一開始諗住hea玩
點知玩到停唔到

依家咪停到囉

想刷高雄

舞鶴 新手LM

唔想做人了

舞鶴又入得返？

唔係ar.. 玩左幾日ga la, 啱啱先見到有post 留名ja ma...

原來如此
Btw仲有3個半鐘先開ser

新手留個名先

有無吳SER巴打

咁多fgo post 面孔

成個app台都係玩fgo

垃圾驚
跳槽玩碧藍仲開心

我上個月抽中梅林都跳左黎玩艦娘

有排等，好想要女僕

繼續賭胡德

仲有2個鐘

垃圾驚

Why ah?

2017年10/12 10：00~16：00停機維護
時間為 9:00~15:00

主要內容：

●新增結婚系統
好感度到達「愛」的艦娘可以結婚
需消耗一個「誓約戒指」
結婚後好感度上限提升到200
且30天可以為已經結婚的艦娘重新命名1次

●商店新商品「誓約戒指」上架 (結婚道具)

●商店新增「黑暗界」的SKIN「幻の幸福」(此為期間限定販售 賣到10/19日)

●增加任務 「幽霊さんはガンバラナイ」
將"長島"設定成秘書艦後去觸摸她，將會發生....?
任務進度可透過「任務」→「サブ」來確認
觸發任務後，不一定要繼續將長島設定成秘書艦
完成任務後可獲得「長島」的SKIN「干物三連」

●官方推特10萬人紀念家具將在未來配送

●玉兔活動結束

修正：

企業號的技能「LuckyE」的BUG修正
(針對LuckyE的無敵效果也對艦載機生效的部分進行修正 by 被羊放生中)

自律戰鬥追加結束的通知跟聊天功能

主畫面的台詞播放間隔修正

宿舍糧食「海軍咖哩」復活

聊天過濾清單一部份修改

伺服器強化 ←恩....最近已經很少4隻小雞了

其他細部的UI跟文件修正

以上。
轉只巴哈
有結婚系統啦

可以改名

SS有 7%

SS真心唔難中

聖地亞哥一個撐起成個金底機率

我第一隻ss
但依隻艦除左防空勁 好似其他都好一般

不要再說 我2隻ssr 1隻佢 1隻login8日將會送既德國食手指妹😭

你地咩區多人?

舞鶴，但爆左人
你一陣可以試下撞入去

金底毒瘤,好似係

你應該fake 佢話我地果ser 多人嘛...
咁先可以有更加多巴打入黎

真係公廁黎

我一陣都想開左分身入舞鶴

打飛機專用

入得了

都係滿左人
算啦 我諗新玩都一定要入我地個ser

入到橫須

我重裝game 入到第一個Ser

all in完又係咩都無，返去2-3練艦了

ルルイエ

Me too

訓左10000coin落去有高雄💪

舞鶴
538620818

訓左萬幾coin得隻芝加哥

一齊ルルイエ

ブレスト

471776478

個set垃圾到...

出胡德前絕不儲錢

btw你地有無人開艦隊

胡德幾時肯黎

有冇人係トラック 可以加下FD或者開大艦隊呀

共勉之

你越想得到佢 佢就會唔黎嫁啦

有無人係舞鶴開大艦隊 ?

其實開艦隊使唔使錢果啲

頭先4:20以為有enterprise 點知射錯隔離yorktown😭

無聊down左 新手要做d咩

賭幾飛驗下血先

賭左幾飛大班
最多都係SR

繼續啦望

471791278

冇哂d正方型

471688749

要300石

刷左5次，一個ss都無

其實我就覺得唔使刷ge
除非你有強迫症

呢隻game..首抽唔太重要
你今日無 好快就會有
利申藍卡起手

擺到明dmm艦娘款
日日遠征賭船賭到執笠

舞鶴新手加一
538687404++++++

有強逼症

ss好難出

睇個勢日服活動會無間斷咁推 過幾個月就變到同陸版一樣進度

D正方形點有

一係晏啲我開啦,反正隻game 無咩地方吸引到我課,我唔介意隨意咁用下啲石
基本上人設本身已經足夠,對skin 都無乜興趣

遠征 解日任嗰D

你間屋開位同開第2層要用石

我自己都刷左好耐
不過我唔係無間斷咁刷,通常試幾個ac 無咩好野(唔求ss, 好似克爹海媽都得)就del驚
過一排再down 返再刷過,終於琴日先正式入坑

主要都係想起手有啲好野玩得舒服啲,唔係要用一堆過渡嘅白藍底我好快就會無癮

做乜唔刷胡德

推到2-4開始唔夠打 返去打咩關好

1-4刷 聲望 反撃

471737162

刷左出黎啦
可唔可以教下點組隊

巴打都係ルルイエ？

Jm9 課金卡就login唔到 係咪厭120yen太少😭

一開始應該省住油以1+1陣式練2隻上lv80-90

舞鶴

同型艦除左拎黎突重有咩用

拆

第二層即係咩
咁我都係睇下情況先....

我咪前面果位東条斬美巴打, 改左名玄學下啫

好肝

會有2/F 用石開

Isee

J死我啦

好正

呢隻係咪80章就換到

岩岩射左3000yen碌左出黎

好想買

月票960羊好似幾抵課

岩岩發現無得改名

慣手勢求其打2個英文字就開
垃圾中國公司

但係隔離第一次1200yen 1200石喎

why not both

金底,英國,BB

041000

幾時先入到舞鶴

你地講到入舞鶴會送金船咁款...

無玩過中文，直玩日板，好多野都睇唔明。但好似頭十抽中左胡德，克利夫蘭同獨角獸。

點培養好，好似好複雜

睇過下，摸索緊。
另外點賺鑽石? 抽完首抽想儲鑽買泳衣，你地明既~~

課金

一係等佢送，儲圖鑑同打關

想問下點幫隻野升lv升快d

放寮舍, 後排就出擊放旗艦, 前排就盡量俾佢拎MVP
唔玩個時送去委託

你睇唔明係指睇唔明日文定唔明個玩法本身

已經忍唔到手課咗金

課完都係賭船

開波
求加fd子
ser：ルルイエ
ID： 471858195

ルルイエ有無人開大艦隊
頭先為左sara課左少少石，無人開我開

3隻unicorn

咁多手足係ルル

因為入唔到鶴舞

開啦開啦

打埋哩場
雖然唔知開黎有咩用，不過300石就算啦

要黎show off
Btw遲下應該有野玩

叫咩名好

都係叫返lihkg?

開ed

打埋依場入
ID: Hayyyy

申左

留名

ルルイエ ser嘅巴打歡迎入大艦隊LIHKG

終於

玩左兩日 終於等到有人開post

點解要派突破素材出去打

san diego= rubbish

因為仲摸索緊點玩 見有派遣任務求其順序揍夠6隻狗

生放送

10/31前拎

特典序號 143PSZ26PQKK 送油 .箱
方法：game setting ＞特典

Setting邊到 搵唔到

你收禮物mailbox果排最右邊

ios好似冇 要上網入

Sorry我表白得唔好
我係想問setting入邊既邊到有特典

怪唔得知啦
IOS

送金箱

iOS既巴打依到入

頭先明明見到有好多同ser嘅，個艦隊唔會得我同樓主掛

ルルイエ真係唔錯 今星期交換係光輝

仲唔快啲黎

我地要講多次 各位巴絲打
ルルイエ開左艦隊啦
隊名係lihkg! 大家快啲入啦

LIHKG 全大寫

希望下星期換胡德

我儲緊80個準備好換啦

揀咩ser!?

john us ルルイエ

Ok

屌我周回2-4打完boss先發現自己前排竟然死剩一隻心諗做乜鳩

原來無開自律

剛剛john左艦隊 mjkk 唔好問個名點解會咁

ルルイエser?

過完1-1跟住繼續打落去？

ys

Why don’t join us ah?

係咪john左但我地認唔出咋

盡推到3-4先 然後開始撈赤城加賀

刷到1-4 最好刷埋印度同聲望
之後可以試下打2-1 唔夠打就一直刷1-4升艦

咪入左隊囉 6條友個個

added 叫toumab

其實夠力既話1-4都可以skip 因為聲望之後都唔會點用

阿 自膠 原來你個名係mjkk

冇概念 咩叫撈野

都係既 我都放左係雪櫃

簡單啲講姐係刷佢返黎

無撈過聲望，一黎又唔算特別勁，二黎2圖又未算難打到要閉關1-4

不過聽人講3圖最好有返2隊，我就係2-3,2-4撈big7同lexington順便肝埋2隊出黎，依家就快開始去3圖

刷掉落

我2圖仲未撈到艦

撈左幾十場先出到隻nelson，依家撈緊2-4

隻驚好食電

我剩係用模擬器先會長時間周回

原來係往死裏刷
卡睇星數做人定係點？

3-4一隊都冇問題 再後面係要2隊

不過由於一開始人選唔多 太早開2隊會練埋哂tier較低既野

唔係，星數係靠突破升上去，隻隻都可以5星
另外稀有度都唔係絕對，例如CL Cleveland(紫) Helena(紫) Phoenix(藍)已經好屈機

整左隻高雄之後
推圖推到2-2
唔想刷聲望可以搞咩
同埋大建要隻航母定戰艦

千奇唔好用稀有度黎判斷實力 用前幾頁個tier表就啱

2-4出左隻航
3-1完全唔夠打 而家敗走2-3刷nelson

其實login送個2隻好勁

獨角獸同印第安都係好野黎

睇下你自己爭啲咩同埋自己ser商店有咩換，再唔係睇下鍾意邊隻多啲
如果考慮完咁多野都差唔多就應該揀一個黎賭都得

我就建議ching一齊賭胡德(BB)

唔係講緊親王咩

當然獨角獸都係正野

顏色有咩意思

一隻親王另一隻獨角獸掛

罕有度
但唔等於實力

點樣組隊好

好....依家係咁打1-4

咁似少女前列線既....隻game

少前複雜好多，哩隻個戰鬥地圖簡單幾倍

Ssr，印第安獨角獸先放上場先
再刷下其他有用既

就如字面一樣 "稀有度"

記得每晚去做8小時遠征

波特蘭必練啦，改完好勁

仲有小天鵝最好都練下 因為打hard成日要指定有1隻驅逐 未去到6-4刷到夕立之前 小天鵝(改)係首選

其實幾lv先可以用個d章去換野？

雖然日服未出，但練定先無蝕底

岩申請左入大艦隊

用章換野有限lv嘅咩

你指緊80章換金底船果種?

搵到了

頭先睇唔到 岩岩睇到

唔好意思 印第安同波特蘭係邊隻

ポートランド
印第安係登入第二日送，你應該聽晚拎到?

岩岩入左LIHKG
我叫五時花

定期推返上黎比大家做參考

我同時都有睇巴哈哩篇互相參考下

新手唔太追求強度想問有冇需要刷首抽?

留返個位比我 退咗艦隊要等24小時

係咪即係委託

唔刷首抽最大分別都係你前期會用多好多下位艦,慢慢再替換返上去
唔介意哩點嘅大可以唔刷嘅...我估

炮艦成日無啦啦放招劍氣出黎 幾痴線

請問主線/抽果d 1星
係咪賣晒佢？

N我拎黎食
R就賣
但全部都至少留一隻

我刷咗次之後發現個名唔可以重用所以先諗住keep 住打落去算，好多名都比人用咗

無記錯只要轉ser咁刷就無問題，不過你都話唔太追求強求其實就真係無乜所謂，哩類養成game都係慢慢玩上去嘅啫

你有運嘅話話咁快就追返上去

波大同印弟安先係真非洲戰神

Kaien added

Aiotsuka 係巴打黎？

開頭9up下點知個ser真係好多人(或者係越黎越多人)，我最開頭add果陣無點理身份

為左唔好令到外人入到但自己友反而入唔到，麻煩入左隊嘅巴打們填一填

有啲留左名嘅/我認得嘅幫你填左

舞鶴都有一堆巴打係果到
你地相認下啦

光輝up緊？琴日加堆左中2次

我中左3隻親王2隻高雄 其他無中過
無眼睇

你只要賣左佢地都可以換光輝

等緊下一隻

想問下d石點用先好?
開位定換其他資源?

如果無課嘅話絕對唔會換資源

聽人講應該先開休息位升多3隻，當然買skin都得

Ok thx bros

依個post開左3日 推得仲快過舊登

就快開始撈3-4

又要肝啦

想問下想係1-4 刷聲望, 應該打hard定normal會好D

2圖果啲都可以話升完lv撈唔到就走，赤賀唔得

hard唔係每日有限出擊次數咩，點撈

利申未打過hard

反正撈圖紙哩家野未輪到我

2圖我100%左
就直接刷圖3

輕巡啲武撈咩關？ 一件都抽唔到
隻40lv幼妻仲用緊白武 仲r過1lv重巡紫武

好似話4-2

痴線
2-4撈極都無野出

3-2都唔夠打

前期靠等級輾壓就算啦，無裝架啦

我開金箱出左2個紫維修設施，on99

3-4一車車

得維修艦先裝得，比兩個我有春用咩

維修艦仲要得一隻

其實boss戰係咪大d機會跌sr艦

2隻，明石同女灶神

但都係on撚鳩

無咩感覺，但至少boss戰一定有野跌先，道中成日空氣

如果講出啲咩我體感同道中分別唔太大

一隊同二隊點組 係咪放哂最勁個D就得?

撈緊海狸小隊

我地哩啲新手都無咩好計較架啦，有咩咪用咩

不過好似話前排唔好集中晒同一個艦種，最好混搭，唔知航速定機動性果啲會有影響

刷3-4係講緊刷HARD定普市

hard一日剩係打得6次，刷唔到

到底佢個建造時間有乜用 啲加速器根本多到用唔哂

終於有人開 仲以為連登無人玩
橫須賀server召fd子

刷左好耐1-4,都仲未有聲望

跳去2-1啦
聲望無咩用

刷左3隻仲係1-4 鳩fing fing
利申: 2-1暫時個練度好似自律唔到

手動or 自律1-4 升到咁上下先

刷到跌3隻都auto唔到

你隊野幾lv

打唔郁3-1
係咪要40lv先夠做

手動都打唔到？
我隊野平均30 自律小怪完全無問題

3圖開始道中打太多好難一隊刷到尾...
所以我係2圖至少練多左隊2x lv出黎幫補下，唔係主隊根本捱唔到入去

係呀

推

胡德好難抽呀

雖然話突破會加油耗，但完全唔突少左彈幕技同少枝砲真係差太遠，我2突左Cleveland同helena即刻好打好多

已經射左成百抽落海

加油，祝福你
一係學我琴晚4點賭

係咪應該長期保持有食物加exp

唔課黎抽了 順其自然算

D整船藍膠點先拎到?
玩鬼晒無得整

哩啲長期養成game使乜課資抽，課嘅真係on9仔

利申琴日忍唔到手課左

我都課咗 買咗佢d pack抽

委任、做任務，主要都係哩兩個方面
如果沉迷賭船/想要特定金紫底，唔賭夠唔出擊嘅建議刷首抽

唔係一般人都係開頭用白藍底，之後慢慢賭慢慢替換主力上去

+1
如果唔係有雙倍鑽真係好肉痛，依家當買個教訓，以後都唔會買資了

刷左首抽啦
係見佢有光輝up手痕想賭下

學我地on99課資囉

第3章唔夠打可以先去2-4刷防空裝先 因為好多時都係飛機清唔切越積越多撞死後排

開始一航戰地獄

用晒d鑽先起到隻高雄，係咪可以開波

刷首抽就咪用鑽啦
不過你唔care佢送果少少嘅話都無所謂嘅，高雄係重巡入面好勁

想認真洗首抽先玩就刷到有 胡德,企業/光輝是但一隻先好起手

咁快有人覆
因為我刷左好多次，即使用晒鑽都唔中一隻
我見到d日本網話赤城加賀要刷3-4，係咪超難跌？

係咪即係エンタープライズ

新人留名 已經入左巴打個艦團

係

唔係up黎 幅圖唔會換

不過撈船賭建先係樂趣 反正建到勁野都係卡3 不如去撈下

啱啱清晒23 24 3隻

企業(大E)
胡德係フッド，光輝係イラスト唔知乜

金底唔係絕對好(突破、油耗etc)，其實我覺得開局刷到Cleveland Helena Phoenix哩3隻CL仲有意義

CL本身低耗，哩3隻又唔係金底更易培養，本身性能又係破晒格

不過當然唔係要刷齊3隻

thanks 順便唔該埋上面解答既巴打，我繼續刷下

24果2隻好似將來54都可以撈，我夠後排就暫緩住先

3-4先係所有新手嘅主力

課錢買金箱
開完得一堆紫底

因為Cleveland Helena Phoenix 有得撈 胡德,企業,光輝建造限定你非洲人就真係無 除非撞中80章換

belfast cleveland > phoenix > helena
helena太快死 之後已經少用

啱啱刷完首抽開始玩, 想問問高雄係咪抽大型艦或者特型艦都出?

申左lihkf
Sanyok

啊係仲有belfast，哩隻我都好想要
helena數值算ok啦，招技又勁
當然生存力無得同回血回到2046嘅phoenix比

咁你咁講都有道理嘅，我係覺得要刷到哩兩隻屈機後排先起手要晒好多時間啫
而且隻game唔係靠一兩隻艦就可以定勝負，廢事大家晒時間刷完結果都仲有大把野追搞到無癮啫

btw光輝我覺得唔適合起手，本身就偏輔助向，泛用性好似無另外兩隻企業同胡德咁好...

如果大家有玩艦colle既話, 呢隻驚根本碎料啦

哩隻得資源上有限制，唔使入渠又無細分資源根本簡單好多

戰神一定係高雄

唔洗怕滅團血本無歸已經好易

樓主個google要權限先改到

唔好意思，暫時爆位，要睇下團入面果6個未留名嘅係咪巴打先

左邊係依家嘅團員(game名)先要權限改，哩個表係比入左團嘅巴打填返右邊連登名

光輝係比企業同胡德更適合起手

嗰陣睇人討論1+1刷3-4 後排用企業要lv80+ 光輝唔使lv80已經得

如果聽朝(/晚)都未留名嘅我當你唔係哩度巴打就踢架啦

一開波無睇文，見到條女勁好J就開波，原來係光輝
就快100好感結婚，大大力屌西

竟然係咁
我仲以為輸出向起手會舒服過輔助向添，睇黎我都有唔少誤區

其實我都係玩左兩日，不過之前有留意開隻驚(陸服)，講錯野請盡情屌

其實日服開左幾耐 我見twitter班鹹濕畫師日日畫j圖先開黎玩

企業D技攻擊向 裝備好先發揮到

9月開?好似係

game名chuko申左入隊

好奇問下其實空母值唔值得優先突破，定0破都可以用好耐

唔好意思，我地暫時無位啦巴打

Lm

ME2 勁多圖

0破最多升到70LV 應該頂盡可以打到5圖

Thx

慢慢唔急

不過泛用性較高係冇錯 因為pvp光輝較弱

同埋初期造船其實狂造600金輕型先係最明智 上面提到嗰幾隻CL係必備咁濟

後排有送獨角獸 3-4又有一航戰 冇急切性要造企業胡德 不過有就當然更好咁解

考慮到造價問題 寧願等佢走出黎比我換

後排好多勁野
赤城加賀企業光輝胡德獨角獸
利申 得獨角獸

頭先有一次刷首抽係係強化武器個到走到出黎，之後個d唔洗做落去
之後想一直都係咁刷但係已經整唔返

你要D關做齊3粒星拎獎 0破可能唔夠
唔夠打先突就得

3-4肝艦肝到撈完赤賀先去3粒星啦

咁有冇刷經好好既圖

越難越高 都無咩特別

2-4,2-3果3隻紫底都好用，未開3圖可以一邊撈一邊係果度肝

玩開國服先知有日服 有冇計傾

梗係有 做老屎忽

終於刷好左可以開波

刷成點

新手留名

中左企業，今次無用到鑽

點解海狸家姐唔出現

企業係咪美國buff

刷經順便刷好裝啦
3-4 赤城加賀唔駛講啦 有架紫戰鬥機都好勁 維修箱=auto神器

3-2
127mm單裝炮(驅逐主炮/輕巡副炮 好用)
SB2C飛機 (最強紫轟炸機)
液壓彈射 (空母必備)

4-2
雙聯150mm (輕巡紫色最強主炮)
三聯152mm (戰列副炮 好用)
雙聯120mm (驅逐主炮/輕巡副炮 好用)

4-2果然好多野刷

刷完首抽之後係咪一夠料就去整艦？
想話睇下邊隻係可以擺前排打但係禁個問號得機率睇

無記錯企業係8s無敵(?)

係唔係都係一有料就去整船架啦

重巡 輕巡 驅逐 前排
戰巡 戰艦 空母後排
如果夠腳留錢買箱開裝備

有無巴打係橫須賀可以加fd,同埋有無船隊可以入？
另外想問d 油除左等佢慢慢回，仲有咩方法可以賺，長期唔夠油用

thanks

新手建議多d做小型 特型重型 得閒1,2下

拿拿林換架光輝返黎

講係咁講，最後通常都係唔小心忍唔到手去左係咁特/重型

加左
名: xzpp

有冇巴打係トラック到玩

有冇巴打係舞鶴開艦隊?

聊天室見到條友key0829瘋狂出貨，拉上去成頁都係佢嘅

Warspite*2 Belfast Prinz*9 胡德 企業*4 光輝*2

課金你都有啦

到底課左幾多

哩條友係咪課完一大堆資賭夠皮就棄驚果啲

其實係整600定1500

頭先見到有條友成版都係san diego
我:

正

刷一場要成27油

山T哥

還好啦

舊登有位巴打
突晒全部人，打一場要成一百幾油

我宜家都打一場要成50油

做咩咁傻豬突啲人阿
基本上刷圖唔洗點突人
除非去到玩pvp

玩緊pvp啦wor

咁你齊人腳 刷晒圖就無辦法唔突啲人啦

我D人升到70就突 廢事浪費左D經
組成多數1+1/1+2
用油壓係20以下

咁又真 但係唔想咁快用哂D油

名已留

止まるんじゃねぇぞ

公廁

我個時係打到3-4 D SR就突到2 之後SSR有D勁就突

好中意綾波
已經擁有最想要既艦

各位我結婚啦

你老婆真好用

我都覺

d艦既level係咪只可以打關升？我用左個強化食左其他艦都只係見佢強化上面個d數值

簡體版(犬名字)唔係出左好耐啦咩?
做乜出日文版先多返D人氣

日本好HIT

之前刷完3-4 兩隻航母就冇玩, D油過左某個突破階段會好唔夠用
迫你用返未升的DD刷野

愛宕好J 不過唔夠高雄好用

想問下依家有無an機巴打用信用卡課唔到金?

想問下d鑽用黎買咩好

卡緊3-2
旗艦大爆炸

買SKIN或者起艦膠

玩左4日
3-4出左3隻赤城都未出加賀
開始唔夠油用

開屋仔位

4日成隊70+
我是0😭

未刷到第6隻都可以當突破材料 陸服我刷左9隻加賀先出赤城

試過成日星期都出唔赤城 700出擊刷到2000出擊

下次出

佢唔開心點算，tutorial無教點做，係間屋比飯佢食又唔得

丟佢入屋 等陣就回返

THANKS

好撚難打 一堆飛機空襲

你地會唔會keep住買食物

轉陣式啦

戰鬥緊個緊最右個碌砲一直都係0/0
但係我明明有入相同logo既艦入隊

會 升艦呀 仲要開多D位俾多D艦入去訓

係咪已經冇人理舞鶴player？

應該係 好多都係哂ルルイエ 仲開埋大艦隊添

唉屌

要分ser其實好陰公
Btw但一樣照可以討論既

唔緊要啦 都係同一隻GAME姐

開始多人玩既時候舞鶴唔俾開新人
D人去哂ルルイエ
而家到ルルイエ 唔俾開新人

BTW我都係舞鶴既 印象中都有唔少人係

唔通真係冇巴打係トラック玩

如果艦女人唔係咁不思進取撚足4年狗
我諗呢隻強國野日版都唔會起得咁快

日本真係幾多人玩
成日係電車都見人係到撚緊囡囡
不過都有一部分人因為依隻驚係強國野，所以唔玩

舞鶴有冇人開公會 ？

我真係第一次咁撐大陸野
艦娘 早就應該轉呢隻玩法 最後出係街機
之後活動最後一刻都射歪 已經積怨好耐
立即就地棄GAME

原來巴打係日本人

手機game日本廢架啦
雖然有D屎一般既game都仲係有班人搶住去食
睇下屎社隻垃圾pani都有課金榜100位左右就知

唔好話同韓國比,而家同中國比都唔掂
已經係遊戲界既毒瘤
無黎進步仲要佔左市場既一部分

我想問S定A勝有無咩所謂
依家6主力自律3-4成日boss點都會A

我係日本留學姐

D要課金抽野既驚真係好撚嘔心

你老味果D門神 智障目標 道中勸退
我都唔知點解自己咁撚忍得玩左兩年

舞_

有無舞鶴既巴打有興趣開大艦隊

其實前排如果想帶一隻升 應該企邊
auto扭來扭去 擺邊都好似中彈

你開

我係舞鶴開左LIHKG艦隊
係舞鶴既巴打可以join

你咩勢力

要24小時先可以再join , 留個位比我,好冇?

我要鐵血大姐姐

S先會出SSR 所以我主張練死幾隻1+1 2+1就係咁解

申請左
クエサ7417

佢咁樣打入日本唔會比人告咩 ?

申請左
game名：G9GDER

可以告D咩
玩法又完全唔同

你望下兩邊隻歐根，再望下少女前線支1887

有冇得留位,要等24個鐘

我要點search,7417冇既

LIHKG

joined
crazyhand
梳頭先用左另一個個巴打個名search

有邊啲應該升？
另外想組隊用少啲油既

3-4撈船要分兩隊 要全滅

兩隊應該係組一隊低油清3隊一隊高油打BOSS

畫師係咪同一個?
仲有P7同女灶神

係掛

我估係

咩server都入唔到
自私玩

申請ed 獅子

造極都無靚航母
申請左入隊

我依家全隊35+,要練死幾隻應該去邊練
1+1 2+1哩啲又要練多幾多lv 先可以開始咁撈

其實隻驚應該要逐隻逐隻咁肝先岩?比起一次6 隻咁出
但咁樣一次咪剩係可以肝好少艦,又唔可以伴隨

刷左一日3-4咩都無出

最少要有岩既紫裝+6, 高過敵艦20lv到先穩,先可以2至3船
3-4差唔多要60lv到啦,
有光輝/克利夫蘭/海倫娜順手帶下其他船黎撈就比較輕鬆
逐隻逐隻咁肝其實好快練到上去,你有肝就得

屌啱先課完金 入到game無鑽石既

仲有用少d船撈又少d油,屋仔又可以放哂,最好開到4個位
咁就唔會西面,可以係咁撈
電量先係敵人

宜樣真 玩個幾鐘就熄機

光輝突唔突好？ 一件武都冇宜家卡哂關
但係突咗又用多咗油

要入去課金個頁按多次先得（我ios係咁）

最少都突1-2下, 用2-3船撈果陣又穩d
其實差果少少油我覺得就無所謂既

咁我依家咁樣肝住先

我都係咁話 因為已經用少船 突完出擊都係1x-20油 但就打快同穩好多

我都係ios 日服 入去㩒左幾次都淨係話我唔夠錢再買乜乜乜
但係已經扣左我4800yen
send 左email去客服問 不過我諗多數凍過水

有冇邊d藍底船係要練

睇tier表

基本上都冇
前排用緊夕張

唔係好明要點肝
單後排打3-1都c 敗,係咪要再退返去2-4肝到高lv 啲

BTW 無拿拿邊度有岩嘅紫裝咁好
又未撈到4-2

比你參考下 後unicorn 前belfast
lv40 2-4
lv50 3-2

留錢等金箱博下 急唔黎

前面個lv 係要哩個lv 先肝到定係2-4肝到果個lv 就夠

初期可以多人數D一齊打
慢慢穩定再縮減人數

我而家一隻高帶一隻普通刷3-4
道中用13油BOSS用15油
道中可以再壓低D不過暫時無乜人選用住先

我明 只係覺得個指標好遙遠感嘆下啫
繼續肝

點樣夠80章換到光輝? 好難出藍皮去賣

果個lv先去

壓低用油去農啦,以量取勝
藍皮唔算難出

反擊開始皮薄
有冇非洲代替品
得田納西係手

舞x 申ed
Id：Pigggg

發覺有金皮艦都冇用 冇武真係乜7都冇用
啲錢拎嚟買箱算

無金箱買

入左ルルイエ個艦隊
留返個名先

事實 我前排高雄加Belfast同埋印第安
我印第安著一件金裝
佢可以場場拎MVP

想問艦隊貢獻度點加 ?

日任周任

唉 屌 出盡飲奶力3-4隻飛龍都係差4條血

打到2-3最後唔夠打，去刷2-1/2-2定係刷返1-4好d

我想問機種轉換d石會唔會無哂？

一樣，大艦隊幾時有位?

咁3-4呢

岩岩賭中高雄
主力艦隊胡德+獨角獸+克爹+高雄

原來自己祖籍歐洲

60

以前大約係咁
lv60-70 3架都有可能過到 2架就要80以上

有田春雪
左渡玲
蕩樣sama

哩3位係咪哩度巴打，如果聽日仲無回音我就踢架啦

我而家道中80lv獨角獸帶50lv左右前鋒
BOSS就90lv cleveland帶隻50lv左右後排
自律都好穩

2-4一邊撈下lex一邊升lv先

有空位留個俾我，申請左等批。
遊戲名都係香蕉王

想問下如果卡住係2-3既話係咪返去刷1-4？

開個8小時遠征 起身番黎 搞掂

80章又換返胡德啦 冇胡德既巴打係時候換啦

盡力啦

呢個好似係

我要胡德啊

依家有成6個人排緊隊
可能推多幾日個post就夠人開新團

邊度寫 狗衝準備

求加好友 471794247

出左啦
而且我果邊要5日後先轉，期待會係咩

可唔可以比碌炮我

gay

我紫裝開左2枝吊臂 3枝37mm機鎗，金裝得一個又係對空...

唉

連藍色都冇 屌佢老母

放棄賭船 去左買黃藍箱

有咁多箱買先得架...

難得有買完一開係機鎗果下真係灰

至少都比枝砰砰砲我啦

我都開始儲緊錢去抽裝備箱
依加有靚艦都無力

買金箱好啦 其他真係冇用

用埋戰功買 好傻豬 早知儲黎撚20000戰功艦娘

冷靜下

開局用黎換箱好正確 到得咁上下先換船都未遲 有隻人都冇咁多金布里突上去

雪菜大神 請問手動3-4定自律3-2好

無裝真係咩都做唔到
但又要4-2先有得農砲

手動定自動哩啲野唔係睇自己心情嘅啫咩

靠lv啦我認爲 反正到要80 咪磨多幾日
9小時遠征又好似穩定跌個金box

穩S到一定係狂刷3-4先

9小時遠征點開

手動周回真係無咁好肝力...

其實3-4除咗有兩架金皮之外 仲有咩好撈？

啲紫裝都唔錯，維修、F4U

紫砲唔洗農 開箱好鬼多

反而農下通用紫裝仲好

e.g.火控雷達 維修箱 裝填鐽彈 航母液壓 魚雷板

呢類野需要好大量

除非你唔嫌煩幾十架船都會將D裝過黎過去

邊張圖有得農哩啲

我開箱反而出左2個火控，1個彈射器

出埋Rodney，2-4仲差lex

想問下紫箱可唔可以合上去金箱?

no

咁開鬼晒佢
Thx

地圖有得check 入手可能點一下個?盒

原來果個係裝，一路唔知咩黎

左渡玲

新手請教， 打圖出果d 4星艦
係咪肥料來？
謝謝啊

唔計素材，最高星數嘅SSR都係得3星，你點出4星

如果你係指唔想keep嘅SR嘅話，可以賣左佢換章

大艦隊升左lc2
22人了
可以拉多兩個入來

我指一跌就滿星果d
所以估係肥料

武器要點樣先變有+4定+6個d?

強化武器

打埋哩場2-4拉

試製泛用乜乜乜果啲喎，會打圖出嘅咩

果啲係突破素材黎，唔係食的

紫色既話我會留住3隻解收藏 第4隻先賣

藍白色就會練黎改造先留幾隻

啱啱先知原來有強化呢樣野 成400幾本書未用

謝謝啊， 我見無啦啦有幾隻， 以為打圖出

考慮到打上花火巴打好早已經講左留位(退團要等24hr)所以我比佢入左先，希望前面2位巴打唔好介意

同埋入團嘅唔該係簡介至少打句lihkg比我辨認下唔該晒

藍白色唔打算練嘅我全部都唔keep
無諗咁多紫色通常keep一隻咁大把

不如話我無跌咁多紫色就真....

ルルイエ申請左入艦隊
GAME ID : 段水流大師兄
如果有位就加我啦, THANK

有無人玩佐世保ser

依加新玩仲會送獨角獸？
我朋友入左新ser咩都無送

尋日開新ac都仲有wo

等我地努力升下Lv

好似無左 event無晒野

怪唔知啦

慘...

求一個ルルイエ既帳號
空帳號都得 只係想比個朋友入黎一齊玩

收工留名
而家填form

原來咁樣2隻已經過到3-4

不過要手動 一見王2發魚雷+2下飛機就完場

舞鶴apply 左

會盡快建到belfast😭
80狗牌換都好😭

全場手動定見到王先手動

希望5日後係belfast

全 見王先手動留唔到技

即係前面突登唔開飛機同魚雷，等入王先開?

手動咁實得既..睇你有幾多時間同耐性囉

巴哈條link收左檔?

周回哩家野可以嘅話梗係自律啦...

依家前排60,54，後排46勉強可以自律3-2

我係有田 而家填FORM dw

等獨角獸上到70 然後再裝2個修理箱先有機會可以自動

依家先得2700血 比自爆船撞一下已經扣180

自律成日都唔理啲自爆船

請問一下
你地用手機玩定模擬器玩
用手機玩好熱
有冇得好似其他手機GAME用模擬器咁登入玩?

另外隻GAME係咪冇全自動, 自動果部份只係戰鬥?
費事係公司玩係咁禁比人睇到

同埋新手的話, 金幣應該點用最好 ?
買箱? 因為商店得紫箱, 唔知買唔買好
抽人?

我地個團近24小時已經出左8隻San diego，希望大家keep住個勢唔好停

屌 不要再說了

Pish
另外,有冇人拎過強國NGA啲新人攻略上黎?
好似幾布用

可以阿！
無全自動 你都要禁怪入場
入到場係可以全自動

同埋新手可以試下開下輕艦
紫箱我唔會買 我只會買金

收島風你出左belfast

幾隻啦有

入團有咩用？？

無實際作用 只係可以八下人地造到邊隻金色

仲以為有公會任刷下

分得陣營點都有野肝既

想知將來大艦隊會點用

講緊3-4自動?
唔使獨角獸70咁難ma

不如咁答 暫時未見到有動作會令到大艦隊變得有用

分享 無金人輕鬆自律3-4

講緊淨係放2架

咁chur
手控不了

而家e隊2機自律3-4
輸出絕大部分靠cleveland
後面唔死就得

我覺得低耗周回最煩就係旗艦成日比人炸爆

陸服都未有? 咁真係擺係度架咋喎

自爆船唔識打....
係要上副炮打?

想問問呢到係咪冇人喺ルルイエ?

大把ルルイエser

好多
off曬姐

我會拎前排頂

CA類招藍盾,eg 歐根個盾
有冇用
堆自爆成日係未開火前屌埋黎

有既 拎黎擋8飛子彈

擋左架自爆得唔得

入艦隊有咩用同點入艦隊

我記得係可以既

依加未有用 只係睇人上線同抽中咩艦
遲下未知
入艦隊係右下角

冇乜特別用咁由佢先

玩到2日都係鳩下鳩下
有膠就整艦咁

我都係 完全唔知自己做緊乜

兩日唔係送印第安那咩
我見都有T2

橫濱 有無大艦隊啊？

屌點解開親金箱都係啲垃圾對空砲...
3枝紫37mm,1枝紫skc1枝金skc

強化4-6啲藍色part係咪hard先有

玩左2日，依家卡緊係2-4
依家應該繼續整艦定買箱開裝好

其實後排戰艦有咩比航母好

以你嘅情況我相信肝艦重要啲

整輕型艦好扺屌 幼妻克爹不死鳥自律神器

想問下2-4隻ロドニー值唔值得肝返黎？

巴打第二隊唔係好夠力
賭埋第二隊出黎先

以戰艦黎講好似都唔錯,反正都會係2-4 肝艦我順便撈埋

去2-3肝？

好 順便升下lv同升下艦，為肝赤城加賀之前做好準備

金毛咩裝

有冇巴打都係ドラック度玩緊

我發覺藍白紫先係初期重點培育
波特蘭姊妹
決鬥者 祥凰
海狸隊
有得改造果幾隻
全部都低燃費又好打
頭面當然有三巨頭就用三巨頭

咁樣會分多啲經？

低耗啲,撈多幾場

隻金輕5星好高消費

哦哦

但點都低過6船咁撈先

mvp會多exp

獨角獸lv70後 打王嗰陣都係要轉手動 仲未可以全關自動

點解你地可以咁肝...好痴線

其實巴打用獨角獸有咩原因,定只係單純升緊佢

手動海狸隊應該10油左右

之後活動難道回高少少 要分2隊
清道中嗰隊有隻獨角獸可以加強續戰力

咁海狸隊出名係低耗撈艦用又無得比嘅...

1+1咁撈可以順便肝高啲主力又有唔好處

笑左 第一眼睇唔明

我想問如果升應該升sara定升佢先

前期可以

見過有人一直用海狸 然後出新關打唔掂 其他野又未升所以要棄game

154出撃攪掂1隻

Update翻
客服夜晚兩點幾個陣覆左我 然後幾分鐘內比翻D石我
反應快到

我一千出擊仲未撈到加賀 赤城都出左兩隻

大陸人淘寶式24小時cs

點睇出擊左幾多次 自己數住?

主畫面左上角頭像有得睇履歷

刷左2日 影都無

巴打你咩隊撈

好平民既隊
我都係全自律撈

好高lv
我都係肝多陣船算...

刷足2日 想唔高lv都難啦

我都係33消費 會窮

刷左成個星期了仲未有加賀

33還好
我舊登見到某啲巴打要成一百油一場

100油一場係點做到
練到6隻突滿先返去撈艦?

33係1場喎... 100係咪計哂去到BOSS呀

【予告】
赤城・楽園の彼岸花
「『深淵をのぞく時、深淵もまたこちらをのぞいている』ーーうふふ、指揮官様、赤城を見つめる時には、くれぐれもこの言葉を忘れないでくださいませ♡」

我只係知道佢全部都突晒

等加賀

其實最盡都係13*3+12*3

頭先試左 lv73+lv77 成功full auto
不過隻後排得10%血左右

話時話時巴打1+1撈係剩係出一隊，定有另一隊1+1道中幫手清

1隊 中間卒仔如果唔係打大型偵察艦都唔會點扣HP

光輝+海媽 應該都刷到 不過王關要手動

航母啲強化好難餵
其他果3個數值就算加得唔多餵DD都有少少，航空就剩係得CV系有
CV系又係最少出

我咁刷

一次22油，打一場都成100，一日真係肝唔到幾多

本身33油 壓到咁

升lv係咪會加油
半個鐘前33而家34 配置都無轉過

第一日開始到而家無乜掂過係咁掛任務,想問後面個幾隻四星有乜用

賣左隻印第安納?

用黎突艦

有企業

想問下結婚有咩用？

個個妹妹仔咁個隻？賣曬 諗住全ssr team個D咪賣曬

每場破千油不是夢

好彩無賣 ,4星可以用到尾定突到某一個星數就要用更高級

rip 賭多幾日船啦咁

有無咩方法可以令隻艦升lv快啲

獻出你嘅肝臟

俾多D油佢食

肝唔係問題,但係帶新艦去肝3-4 又會比自爆船炸

玩到2-3好傷
繼續賭船

決定刷4-2拎咗枝炮先返去3-4

就係已經賭左想要既艦
但唔知用咩方法升

但4-2唔係難過3-4咩，如果我刷到4-2點解唔直接刷3-4

番去之前D關刷/用時間擺屋仔升

話說我唔係好明委託個系統係點，佢委託每次做完都會轉下一個，個次序係固定定點?

成日做左堆1粒鐘2粒鐘之後就得返8粒鐘

我覺得難度差唔多

想問下邊d可以賣走？
想換80章角色（應該換光輝定換胡德）

有得揀換光輝定胡德咩

果個ser有咩換咩架啦，又唔知之後會轉咩

入面我見到聖地亞哥同高雄分別係小型同大型艦到造出黎，但係呢兩隻我係特型都做到出黎...

睇下個表

紅毛老是常出現

你呢個網清楚好多

係地圖度搵極都無boss 點，原來比自己個人遮住左

我見光輝5日後轉 以為係胡德

哩啲換SSR有規律?

我以為係隨機SSR

我都係搏下（賭船賭傻左）
咁我有咩艦可以賣？

齊左二航

我覺得藍皮可以賣 好易跌

終於出左隻

賣咩艦我唔敢講，你等姬柊巴打覆你啦

實際上換光輝唔會有咩蝕底，幾好用
與其博之後轉更好嘅艦，其實換左先都無咩問題

反正肝得多你就會撈到一堆章，有一個禮拜嘅話，80個都唔算太難儲
轉左之後再儲過都得

不過建議你問埋其他巴打意見先，我都係咩都唔識嘅新手一個

好似15日 其實keep住每日賭船同刷野都唔係特別難

無油了

課

不了，課完打得幾場又無

唔該你呀巴打 你真係好人

你刷刷下3-4就會有好多章 d藍皮同紫皮係咁出

但有冇話邊隻突破好用可以留住先

大家係玩邊個SER?

其實唔洗等岩艦先換 你狂刷3-4 一日都十幾廿個章

要12艦先夠力打3-2
你地用1+2要幾lv先夠力刷3-4
而家龜緊2-3升艦好悶

哪有油...雖然我換完光輝之後已經就快又80章了

2-4好d lexington好撚好打

我平均40lv 手動刷到3-4

我記得我尋日見到有巴打建議過刷3-4個陣平均艦既level要60
呢個基準係咪開auto都可以穩s？

係 因為我就係依個lv刷緊
我係全自律過

有無巴打知e家點先會賭到隻愛宕出黎

活動完左啦

我40 30開始auto到50幾

限定建造艦好似最後都會常駐，不過可能要等一排了
反正依家無得賭

遲少少會常註

我隊野好參差，最高50最低29

新手岩岩玩 齊左一隊
應唔應該等到再有限時建造先去抽人

我係咪可以戒賭艦
專心肝佢地

EU
Burn

望住佢一車車san diego🤧

見到巴打出左一排san diego

不要再說鳥

你地咁多方形用既

就黎出活動限建都仲要係咁起艦

我12艦手動3-4都未穩s

show blocked user

咁多金船 食油都食到窮

我朋友個ac
條友重課

burn

真啊 係時候趁有兩日假肝盡佢

有錢真好

岩岩商店刷新買左個金箱, 金梭魚

想問下抽船果到 輕船同中船個封面冇ss 咁係咪都會中金皮

有冇買過2萬5既金箱

祝所有EU人賭多兩隻紅毛出黎

會

刷到無油啦

抖下了，依家留返啲油今晚解日任

因為我升緊2隊
又要用油

點先可以好似你地升咁快

日刷夜刷
加埋寮舍

其實有冇得用模擬器玩? iphone6玩一陣又要叉電

得，不如話大把人都係模擬器刷

唔夠你地肝...我都係休閒玩算

係咪要引繼左先用得
佢唔似少前跟帳號 碧航跟機

yes，但引繼完兩邊都可以隨時玩，唔使不斷引

原來係咁
唔該晒巴打

依加邊到睇評價最齊 巴哈個圖文po好多都冇

上邊有圖 睇返頭果幾頁

3000金箱 抵到爛

雖然跌紫裝

玩左6日，昨日中埋企業，刷咩會升lv快d同唔洗用咁多油？幾隻金一隊成40幾油，想刷3-4都刷唔到，有無巴打用石買油

刷下pvp 出任務
我會買頭一次油 第2次就唔會再買

想重玩刷首抽要隻光輝

咩ser阿巴打你
ルルイエ依加有得換光輝啵

一開始點有80個換?

仲有成5日，撈下艦賭下艦話咁快80

練下白船

周回刷一定要1+1或者1+2先慳油
要齊腳推就要溝下白船

唔理啦 重新刷隻金皮胡德/光輝/企業出黎玩

個個都一車車企業光輝
得我一車車金珂拉
係黎自艦C既詛咒

無油就抖陣先啦，除非你超重課，唔係課油真係幾場就玩完

而家新手玩係咪冇野送

而家日服邊個區有胡德可以80章換?

我認爲呢d野順其自然就好 大不了咪loop 2個月

慢慢你就會有嫁啦
慢慢黎啦

睇唔明上面大陸網既攻略
整左幾首船後唔知做乜好

唔突破?我都唔明
新手唯有6隻全上

我一開始都係瘋狂突破
後尾就試下盡量唔突破去推關 卡關先再突破

基本上只係推圖的話1-2突都好夠
卡關既話盡可能升高lv啲同換一換裝備
因為突左要比多啲油

佢指突破後出擊成本太高
如果你30油已經打到點解要用50油?

日版咁多人玩

3-4洗唔洗全清

boss先跌金 所以無意義 除非你要3星

改造圖紙尻圖1同圖2個跌率有冇大分別

無和諧喎

有邊啲係必升
想要低油耗既艦隊

轉返巴打既轉貼

抽胡德抽到得返2700石都仲未中…

Thx
另想問其實日服同支服 係咪所有設定都一樣？ 除左和諧

你課左幾多

留石啦巴打 你會後悔嫁